乜依家有人收錢代上zoom

依家啲學生真係識搵錢
仲要淨係收支那寶

處處都係商機

幫手jot 埋note就上得過

包答問題又點計

又係一門生意

想開番個 boyfriend_replace_hk
屌埋你條女

應該要整個program
可以夠鐘就撳入去個zoom meeting
然後整個video source
set做一張你做緊嘢嘅相/片
再博老師唔會問問題/問中你

支持
Ching記得請我

淨係收支付寶可能小學生嚟